有邊隻沐浴露好用？

平時就用開番梘
因為沐浴露成日好似洗唔乾淨咁
知唔知有邊隻沐浴露洗完好似番梘咁？

點解唔keep住用番梘

澳寶

因為近排啲番梘越黎越虧

用開碧柔男士

蝦世界